有野想同草地野餐嘅朋友仔講

因為現場人比較多
唔可以續個講，知道大家都希望香港好今晚先會出黎
但同時希望各位可以愛惜環境，食完野唔好亂扔，走嘅時候記得清理遺留落黎嘅垃圾，身邊有垃圾都幫手執執，同埋盡量唔好喺草地食完煙就扔落草地到，好容易火攻到自己友。

記住千奇唔好俾位人入，話我地整污糟地方，多謝